自從instagram有active status就成日忍唔住睇

因為大家whatsapp都冇last seen
就開始用ig 呢個function睇佢active既時間
但又唔忍心turn off個active status
平時post story又會在意佢有冇睇
好犯賤

其實上線又點，你點睇佢都係唔會搵你㗎啦

咩黎

其實唔準...無online都屈我online....

老老實實
睇人Active status都恐怖
鍾意覆就唔覆就唔覆㗎啦

一早熄撚左依個function